點解可以合埋眼 合埋口 唔可以合埋耳

如果耳仔 可以合埋 減少好多煩惱
搭飛機唔驚氣壓
游水唔驚水壓
最撚緊要 唔洗比人嘈醒

合埋就唔驚氣壓水壓?

咁睇你合埋得夠唔夠力姐